{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057495",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "을왕리 하늘구름펜션"
    },
    "text": "ハヌルグルムペンションは1日1チームのみ利用するプリビットな一軒家ペンションで、家族、友人、知人と一緒に来てヒーリングを楽しめます。 当ペンションは毎日防疫と消毒を徹底的に行い、洗濯と乾燥も直接処理して最上の清潔を維持します。 さらっとしたタオルと新しい寝具を提供し、清潔さを重視する運営をしています。 ペンションには単独建物、単独バーベキュー場、フットサル場、最新曲をアップデートするカラオケ施設が完備されており、予約者1チームだけが庭と庭園で快適に遊んで楽しむことができます。 入室時間はPM 3、退室時間はAM 11時に調整されており、早い入室と遅い退室の場合は時間当たり1万ウォンの追加費用が発生します。 客室内では禁煙が原則で、肉や魚を焼くことはできません。 もし客室内で肉や魚を焼きたい場合は、1日の宿泊料金を追加で支払っていただきます。 また、バーベキュー場では個人炭や火鉢を使用することはできません。 施設物の破損や紛失が発生した場合には賠償責任があり、未成年者は男女同室での宿泊が不可能です。 外部からの炭や雷炭の持ち込みは禁止されており、バーベキュー場をご利用の際には利用金をお支払いいただければ炭をご提供いたします。 退室の際には必ず退室点検を受けてください。 もし22時以降に入室されたい場合は、あらかじめペンションまでご連絡ください。 口座番号は農協216036-56-107101(チェ·ミョンスク)です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハヌルグルムペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ハヌルグルムペンションは1日1チームのみ利用するプリビットな一軒家ペンションで、家族、友人、知人と一緒に来てヒーリングを楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ハヌルグルムペンションでは防疫対策を徹底していますか？",
            "answer": "はい、ハヌルグルムペンションでは毎日防疫と消毒を徹底的に行い、洗濯と乾燥も直接処理して最上の清潔を維持します。"
        },
        {
            "question": "客室内ではどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "ハヌルグルムペンションではさらっとしたタオルと新しい寝具を提供し、清潔さを重視する運営をしています。"
        },
        {
            "question": "ハヌルグルムペンションの施設はどのようになっていますか？",
            "answer": "ハヌルグルムペンションには単独建物、単独バーベキュー場、フットサル場、最新曲をアップデートするカラオケ施設が完備されており、予約者1チームだけが庭と庭園で快適に遊んで楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ハヌルグルムペンションの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間はPM 3、退室時間はAM 11時に調整されており、早い入室と遅い退室の場合は時間当たり1万ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内で肉や魚を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙が原則で、肉や魚を焼くことはできません。もし客室内で肉や魚を焼きたい場合は、1日の宿泊料金を追加で支払っていただきます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場では個人炭や火鉢を使用することはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場では個人炭や火鉢を使用することはできません。施設物の破損や紛失が発生した場合には賠償責任があり、未成年者は男女同室での宿泊が不可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場で炭を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "外部からの炭や雷炭の持ち込みは禁止されており、バーベキュー場をご利用の際には利用金をお支払いいただければ炭をご提供いたします。"
        },
        {
            "question": "退室時に何を確認する必要がありますか？",
            "answer": "退室の際には必ず退室点検を受けてください。もし22時以降に入室されたい場合は、あらかじめペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "支払い方法は何ですか？",
            "answer": "口座番号は農協216036-56-107101(チェ・ミョンスク)です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 452,
        "QA": 633
    }
}